點算？隻狗食咗提子

咁啱睇ig見到有人講呢條友俾狗食提子
啲人提佢狗係唔食得提子佢仲要屌人同block人
所以我想問狗到底食唔食得提子
食得：正評
唔食得，叫個主人自己食老鼠藥試吓：負評

隻狗唔係我嘅！
咁啱上網見到

所有有味度嘅嘢都唔食得

葡萄和葡萄乾可以導致狗狗腎衰竭，有時僅僅一個葡萄乾就可以害死一條狗狗。

狗狗吃一兩粒提子可能會沒事，亦有機會出現肚瀉、中毒，導致腎衰竭而死亡。

但都推佢老母臭閪，咁賤格

推！爆！
條友仲要係IG唱歌嘅
推爆佢
觀賞下佢咁樣對隻狗
就睇下咁唔愛護動物嘅人唱歌有幾好聽

仆街

個主人可唔可以驗下個腦先
連常識都冇 成個on9仔咁

可能有d人真係唔識 好似我咁而家先知

利申冇養狗

佢個snapchat名仲要係corixxx
即係呃like冇常識動物撚黎

養得狗就應該要知喇

純好奇，點解狗無進化到身體有機制拒純食提子

岩岩都睇到佢story 原來狗狗唔食得提子其實佢係咪知道自己唱歌唔太掂所以先擺隻狗出黎仲成日叫隻狗做八婆定唔知咩

因為食完既都死左
無下一代

等睇波驊唔告

你知唔知咩係進化先

係喺嗰個環境下面有優勢性狀嘅個體 有較高機會生存同繁殖 所以喺成個種群入面嘅比例會逐漸上升

以後天獲得嘅性狀係唔會遺傳畀後代

pushhhhhhh

班鄉土垃圾真係乜鳩都比隻狗試食

狗本來進化到識唔食提子，點知遇到白痴主人，無左求生本能

根本狗就唔應該食狗糧添啦 應該餐餐食生肉

葡萄對狗有害嗎？
通過埃里卡Mansourian
2018年5月17日| 2分鐘
葡萄
健康
狗可以吃葡萄嗎？答案（這也適用於葡萄乾也一樣，這只是幹葡萄）很簡單：沒有。葡萄和葡萄乾對狗有劇毒，儘管研究尚未確切查明水果中哪種物質會引起這種反應。因此，也應避免去皮或無核的葡萄。

狗的性別，犬種或年齡不會影響患病的風險，並且由於沒有經過證實的安全量，因此您根本不應該給幼犬葡萄或葡萄乾添加營養。

不幸的是，葡萄/葡萄乾的毒性甚至可能是致命的。攝入水果可能會導致狗急性（突然）腎衰竭。根據 ASPCA動物毒物控制中心的數據，2016年他們共接到3,722次電話，涉及葡萄和葡萄乾。

以下是中毒攝入後可能出現的體徵和症狀：

食慾不振
嗜睡，虛弱，異常靜止
經常在幾個小時內嘔吐和/或腹瀉
腹部疼痛（觸摸時會變嫩）
脫水（跡象包括氣喘吁籲；口鼻乾燥；牙齦蒼白）。快速測試脫水的一種方法是輕輕拉動狗脖子後部的皮膚。它應該立即彈回。
口渴和/或尿液分泌增加或尿液減少或完全戒除
腎衰竭（可能致命）
如果您的狗食了葡萄或葡萄乾，則治療至關重要。請與您的獸醫聯繫，後者可能建議您盡快催吐。但是，如果您的狗呼吸困難，表現出困擾的跡象，失去知覺或不確定自己吃了什麼，就不應誘導嘔吐。

中共文化互相監察

衝出嚟柒
為咗鬧「連登仔」可以去到幾盡

推 我都有frd好心提佢 串尻返就block

哇屌學多樣野
仲以為狗淨係唔可以食朱古力
好彩冇養狗
如果唔係分分鐘累撚死佢

以你既邏輯，咁真係屎都食得

咁咪啱囉
食提子嘅狗會死
所以天生偏向唔食提子嘅狗，大啲機會有後代
將「偏向唔食提子」遺傳落去
久而久之就會愈嚟愈偏向唔食提子，完成演化

推

玩多咗就柒架啦

得啦，唔洗打段中4 bio野出黎啦

好多狗狗都鍾意食😂
你地同廢老話熱氣唔食得有咩分別

就係你呢種思維搞到愚民多

我諗唔係100%出事 我阿姨以前養嗰隻斑點狗 提子 朱古力 咩都食齊晒 人食得嘅佢無食少 但一樣健康長大到老 不過我自己就唔會咁樣餵自己隻狗 唔敢

btw，其實xylitol先最多人唔知，但又係最大鑊

家養同野外生活係兩件事黎

家養已經有主人 知道佢會餵佢地食野 基本上佢地咩都會食一餐

最大獲係樓主講嘅嗰件垃圾block提醒嗰啲人

攞隻狗做生招牌 但係拍片想毒殺隻狗

過多幾日就會再post對唔住狗狗

屌佢冇腦嘅就唔好養狗

隻狗搶黎食自殺姐

p牌仔知咩事啦 又blk一隻

大把人食屎添 唔見你跟住食？

然後隻狗病左要做手術
狗主喊苦喊忽好傷心咁上網搞眾籌
狗主企上左愛心爆棚道德高地

因為呢個theroy 係應用係生存係大自然既動物，而狗通常係家養， 最多得幾隻，生唔到幾多狗BB 出黎。 生存環境，習性同可以創造嘅下一化差太多

食香港嘅朱古力唔出事係因為好多香港嘅朱古力都冇乜真可可成份（既係人工合成嘅假朱古力）

如果而家將全部狗都要食提子，就可以應用你句野了

無養狗 啲指甲歪嚟歪斜係正唔正常

Report -> violence -> animal abuse -> submit

唔食得咖！

其實唔知餵左唔緊要
但後尾知道左應該要提返人
眼見暫時無
D狗主望完唔上網search跟左佢食
真心累全家

都得嘅
叫所有主人餵提子
未死得嘅就姐係對提子有抵抗力
佢地繁殖下一代就進化

佢仲敢標榜自己係黃
大家好心提佢姐
又block人又唔聽人講
同林鄭有咩分別
啲fans跟佢餵就仆街

姐係明知間舖頭野食唔乾淨
食咗有機會無事 亦有機會腸胃炎 甚至食物中毒
唔係應該避得就避咩

唔正常 太耐冇剪啦 睇怕街都少落
正常落得密 都會自己磨平哂
唔磨平都要自己/去寵物美容定時剪啦
（妖 擺到明搵狗呃like自己又唔撚識養）

因為狗係人類從狼馴化出黎
同家豬 / 牛 / 馬 / 羊 / 雞 呢D一樣
人類將自己最想要既特徵保留, 最唔想要既就遺棄
所以係一直無自然演化

有責任要知囉不負責任就麻煩魚都唔撚好養

咁你都開始養
就應該要知

佢地個結構好反智
勁多野唔食得, 但都會照食

因為個演化落左去人類到 當有一次主人餵提子整死左隻狗既時候
人類族群入面就會口耳相傳呢個資訊
咁狗就冇必要 或者話唔能夠遺傳到呢個特質

一粒如果唔係超小形犬就無事，不過香印咁甜

唔知唔係最大問題
最大問題係佢屌提佢嘅人同block人

你都on9 狗點識分乜嘢食得唔食得？
佢信任主人先食咋

乜撚野文黎google translate？
問可唔可以又答乜撚野沒有

常見有啲咩食物係有淨係google左個中文學名

起佢底

如果係提子既進化應該係咁
鍾意食提子既死得快，淨返唔鐘意食既留低繁殖後代，咁經歷幾百年狗可能人就唔食提子。但呢啲理論只適用於野生動物。

原來唔係第一次 比過朱古力隻狗食

隻狗咁都仲未死

Wtf........

另一隻狗黎？

人無腦真可憐

冚家產依啲撚樣應該質返佢食屎

同你老母擘大對比免費比人中出三穴齊入一樣依個就係你隻雜種既出生過程你老豆只不過係戴左唔知幾多頂綠帽既on9仔，你老母做免費雞周圍比人屌都唔知

應該係狗版既金莎

又係你條attention seeker
咩post都衝入去留言

好多啲咁嘅白痴

當年讀書有個 仆* miss 上堂大大聲講話自己比隻狗食朱古力， 我同佢講話唔食得好危險㗎，*你老母佢居然好得戚咁講: 我隻狗食完冇事喎!

又無知又冇腦又八婆

唔一定死係睇埋狗嘅體型同食咗幾多
但
點解要試呢
On L 79

Frd提完佢咁覆然後就block
到而家仲未del story 証明佢仲係覺得冇乜問題

你地呢啲動物撚真係好on9，你老母係噉唔洗大大聲話比我知
多得呢個post我會買定包提子乾餵你呢啲野狗

你講粗口會打冷震？
又要講又要自己censored

擺明係個主人引鳩隻哥基食啦唔好盲反先

未delete, 我都dm 左佢。。。睇下會唔會應我機

語音輸入 自動屏蔽

唔關我事

“曬駱駝”， 甜味劑，代糖，最常見我估係香口膠入面

無腦？個主人死全家 養狗無可能唔知

六千幾人follow提完仲要覺得冇問題吖嘛
仲未del story快啲入去睇爆佢dm睇下佢點覆你

因為係朱古力入面嘅可可鹼令狗中毒，嗰粒係金莎，嗰啲係牛奶朱古力，可可鹼濃度好低，就好似你唔覺意食咗一滴漂白水唔會死一樣，但唔代表可以咁亂餵。。。

講真重點唔係個份量毒唔毒得死隻狗，而係咁做嘅人心理有問題

條友唱歌太難聽，但又想紅
唯有養隻狗呃下like

我果隻真係唔食
利申：唔係特登俾佢食 試過唔小心跌左粒提子落地 佢聞兩聞走左去 明明平時咩都搶住食

我好細過個陣，我隻狗打開雪櫃食左半打朱古力西餅， 我先知原來美心西餅d朱古力應該冇咩可可成份
食完仲生龍活虎

防盲毛，講多次佢自己開雪櫃，唔係餵佢

onL9

係, 呢隻我老婆都買過
個樣就扮金莎, 摵開個樣似餅乾多啲

push

會死架喎

你真係好可憐，講啲野都冇邏輯

呢盒嘢我見過 係狗食既造型朱古力
入面好似係麵粉定乜黎 唔係真係朱古力 係寵物店見過
但係喂佢食提子真係好撚柒on9

含你

點解可以咁撚柒臭串 好心提佢喎屌

留名睇隻狗幾時死

你同你啲FD成日食 唔代表其他狗可以食

攞隻狗做賣點就知 佢自己都知靠自己唔撚得啦

佢隻狗有啲咁嘅主人真係喊三聲

可以報漁農署

虐狗

留chat record

屌依條仆街虐狗架
之前仲有follow佢
見佢story係凌晨2點幾帶隻狗上山 嗰陣仲要得13度 隻狗仲要震晒
好似係今年年頭 最衰冇cap圖 見到即刻unfol咗

推到佢仆街

頭一頁已經有幾個on9仔，比撚埋source你睇仲話食得，同廢老一鳩樣

9根本唔駛食生果
我俾2隻9食，佢地睬你都傻

其實呢啲都係機率問題
好似我有G6PD缺乏症
醫生都係話好多野唔食得 食左會溶血
但我食左都無事
後來問醫生佢都話係機率同年齡有關
話一世唔食得其實都係大鳩你
間唔中食少少係無咩事不過都唔建議
我諗狗呢啲都係差唔多意思
可能佢都淨係間唔中比一粒隻狗食
唔係毒藥黎 唔好諗到佢=毒藥先

起副佢底未？

聽講狗係弱智嘅狼之後比人馴化養

Push

係...係咁既咩...

講明唔建議點解仲要俾佢食先？
你話明係機率問題 咁我都可以話食完下一粒就中毒
咁多嘢食偏要俾提子 仲要標明香印po上網
你po personal都算 po public仲要唔少人follow
啲人唔識又跟 你賠返隻狗俾人？
Btw其實係狗主態度好有問題在先

流浪狗食啲乜

垃圾

咁唔建議食燶野 因為會致癌
啲人都係少少燶照食 咁又有無問題
比左條腸隻狗食有少少燶又有無問題
btw,下半部份同意狗主態度有問題
只係覺得你話食完下一粒就中毒有少少包拗頸

佢好可憐

所以咪咁多流浪狗中毒食囉

養得動作就放心機落去啦 指甲都唔剪

我地都係提醒反啫因為好多人都唔知，同埋作為一個比六千幾人既follow既人，會唔會post之前諗下呢如果唔知嘅人咪俾你誤導哂，同埋啲態度真係值得六千幾人follow咩

野狗喺野外都係咁食㗎啦 大驚小怪

你自己諗下邊個係包拗頸先啦
攞提子嚟同燶野比

人食嘢可以自己衡量後果
狗就係信你 你俾乜佢就食乜 責任就喺狗主身上
同埋每隻狗都可能有唔同反應 有狗食完會即刻肚疴
有咩好拗？

大陸人養狗食啲餸尾

又唔係弱智,
一開始叫做營地狼, 係d住係人類定居地附近既狼
靠食人類食淨既野維生
佢地特點係, 對比其他狼, 比較唔會怕人類 (其他狼會怕)
人類發現左, 就逼佢地多D交配,
誕生既幼狼如果具有侵略性 唔親近人類就殺
親近既 聽話既 就可以繼續繁殖

真係抵你男朋友咁對你 弱智 咁嘅野都講得出

點解會有人俾狗食依啲野

好多人養貓狗都係推隻野出來呃like
連登都大把

跌落地執唔切

觀點與角度。

唔食得架！！！

有好多人都好變態
我join 左個狗group 都有條友話成日比提子狗食
又話日本提子好貴 話人地妒忌
仲叫人唔好食提子

咩觀點與角度？唔食得就係唔食得

我撚知佢比咩朱古力隻狗食
但至少知佢有食人飯 同提子
隻狗都成20幾年前 我仲係幼稚園 隻狗已經好老
而且喺長洲養 由佢自出自入嗰啲
我阿姨話試過喺隔離餅舖偷咗個月餅返屋企食

唱歌好難聽

正人渣虐待動物幾時仆街死

可以安樂死隻狗啦

1000隻狗先得1隻頂到提子

呢D人, 隻狗養嚟作為marketing工具 架啫
唔係吸引人睇下狗, 結他同歌嘅水平落街都無人望下

你無事只係好彩，有冇諗過有呢個症既人睇完你咁講走去試之後出左事

同埋你明唔明咩係機率？
1%機率唔係話你試100次去到第100次先出事，而係下一次永遠都可以係果1%
低風險既1%無所謂，但係高風險既1%係試都唔應該試

仲多人follow咗

應該唔會食掛，我比啲狗唔食得既野比我隻狗聞會行開如果比正常野食就立即sit係度扮乖⋯

狗望到朱古力都會想食架 你餵佢啦 唔送好走
人食熱氣野會生飛滋 狗食朱古力提子會點呢 好好奇添

有數據表明，流浪狗的平均壽命只有3~5年左右，極少數能夠活到10歲左右。 大部分寵物狗在外流浪，因為各種各樣的原因，一般都只能活到3歲，甚至活不過3歲。

因為你係人佢淨係一隻狗

係咪同開狗Cafe既一樣?

推死條pk

見佢有唱願榮光同狗狗咁qq 先follow
本身唱真係麻麻 但有狗狗睇就算
點知咁整隻狗狗

條友唱願榮光 但係又整個藍心係到 都唔知想點

屌你老母
想殺撚左隻狗阿

btw 尋日講漏咗少少
咁個優勢種有較高機會生存同繁殖，所以喺成個種群入面嘅比例會逐漸上升，進而係會取代原有嘅物種又或者會因為地理因素(例如可能突然之間地震導致兩塊陸地分離咁樣)而導致優勢種同埋普通種嘅基因流差太遠，而冇辦法繁殖下一代，咁就會有一個新嘅物種誕生

當然有新物種誕生係唔一定會完全淘汰原有/劣勢物種

如果有關於呢part嘅問題想問絕對歡迎留言
不過小弟bio都唔係好好 有錯屌細力啲

你唔畀佢食之前生咗個仔?

我諗狗呢d都係差唔多意思
唔識唔知其實可以唔好講野

畀佢block咗

搵唔到佢ig嘅

狗狗金莎 見過有賣

成個ig好似del咗

潛撚左啦條仆街

真係 之後繼續虐狗

好慘呀隻哥基唔知之後又會點對佢

一粒唔會中毒。

任何嘢過量都會中毒，水可以中毒；鹽都可以，要睇份量

食飯都會生cancer啦 你用水嚟比較有咩用？
一粒唔會中毒唔代表可以食

唔會中毒點解唔可以食？你戇鳩架！

啲愚昧無知，無頭腦嘅人四出說三道四

唔會中毒你又del ig?

收爹啦你仲死撐
講撚到明唔食得仲攞其他野做類比
一係你戇鳩 一係你係ig條撚樣

條友小學未畢業 google 10個source 9個都話唔食得 佢就好似藍絲咁剩係focus係個一個剩低佢想要嘅source

你老母就唔能食得，你係咪中國人嚟架，背脊向天都食得架啦，植物就除非有毒，仲要睇份量，總之要避開有毒部份。

有過有啲放射性元素就好毒，極微量就足以致命，不過一般人無乜機會接觸到。

blocked

而家就係提子對狗黎講真係毒藥
你就推到所有野都係毒藥 講適唔適量
而家食幾多都有毒喎 點計呀
毒唔死就叫適量呀?

我唔係中國人呀唔撚好意思
講緊狗你就講人 九唔撚搭八
同你呢隻中國人溝通唔到 哂撚氣 blk得

你打緊中文架喎

諗起有個鬼佬食左支飲管話海龜食飲管死係weak
佢係咪又要話海龜食過量飲管
點解唔諗下唔食飲管得唔得

打中文就中國人?
大中華膠?

條中國人都無撚腦

人地D野食適量係健康有營養 食得多唔好
佢提子對狗黎講食幾多都係毒
都有得講 毒隻狗唔死就OK?
唔通提子D營養值得拎隻狗健康去博咩
其他生果食得又冇毒又唔喂 係要喂提子

人係用文化分類架柒頭，理論上你對英國文化好熟識、滿口流利地道英語，都可以叫做英國人，不過我相信你係中文同英文都係差嘅人

起到底未

識個語言唔代表識個文化喎
香港有英語教育 有邊撚個識英國文化呀
"人係用文化分類架柒頭"
咁我想問果位會員有邊度表達過佢對中華文化既認識呢

所以你哋無中國文化同時亦無英國文化嘅人，係一班無文化嘅人，低端人口

原來玩緊膠 對唔住認真左

人道收皮

咁你唔試下砒霜？

極少量嘅砒霜可以入藥

精景

你冇嘢下話ching？
你中國人返大陸食蝙蝠啦 食少量蝙蝠冇事架最多肺花啫

個肺花主因係食煙，其次係疾病，包括細菌或病毒嘅感染。

食蝙蝠唔會肺花。

我鍾意狂餵朱古力比隻狗食

咁你好地地無病無痛又點會食砒霜
正如隻狗咁多嘢食 主人係都要比佢食啲會害佢嘅食物

唔係話一食即死 但呢啲都可免則免 佢主人個page都有6千幾人難免會有人唔清楚提子會對狗有毒 一陣發生事就唔好啦

我fd唔小心比隻狗偷食左一粒
個晚即刻唔舒服同嘔

咁能好食嘅香印比隻狗食少少會有乜能嘢嘅問題？

一粒定一抽呀？隻狗嘅體重同新陳代謝率係點呀？

你覺得好食唔代表隻狗食得
啲狗都覺狗糧同屎好食 你又唔走去食吓？

唔好用你人類嘅一套套落隻狗度 如果真係愛隻狗就算係極少量嘅提子or朱古力都唔會比佢食 唔會拎佢條命搏

不過你要堅持你嘅觀點唔係唔得 但請你唔好養任何動物

Ching點解可以大條道理講歪理

隻狗咁為食佢本身都有責任。

好似有啲人本身好為食，搞到多病痛咁

咁究竟係你錯定我錯？

點解啲狗乜都唔食得但又唔識分有咩食得都未絶種

屌你都嘥氣 好明顯係個主人餵佢食
隻狗咩都唔知咁緊係食落肚 唔通出聲同佢講「我唔食得啊」咁咩

而家唔係講緊隻狗貪食偷食枱上面啲提子喎 你唔好以為自己有道理啦

一知唔夠人坳嘅時候就拎第二樣完全同件事冇關係嘅point出嚟 做乜撚

推冚家剷

咁你主動餵食，可以控制份量，完。

只可以咁講 養得寵物就拎個心出嚟啦
唔食得就係唔食得 有害就係有害
係唔係要出咗事先叫有問題？
如果你覺得你講嘅嘢冇錯 咁我希望你呢世都唔好養寵物同有小朋友 到時害咗佢哋就唔好啦

你係一個無愛心嘅人，完。

我尊重你嘅睇法，但唔會認同你

起左佢底未

認同
正如小朋友咁飲左大頭奶粉
有個朋友好心提佢話依隻牌子有問題
佢既反應唔係諗擔心隻狗有事
係質疑你講野 明明有曬證明
仲要串返你轉頭 我個仔食左無事啊
只可以話依個人完全唔錫狗
其實講真 有人提佢 佢講句唔知提返人唔好食提子咪無事囉
利伸：有follow，unfollow左

利申仲要講返句
你都係google見到有問題啫
我google見到冇問題咪得

如果真係care 會擔心隻狗出事多過搵藉口駁你

個ig唔見左

冇養唔知正常
但有養小動物應該要做好功課,正常餵佢食其他食物之前都會睇睇食唔食得

嘩，好撚醒

問下都on9仔 好惡阿

快啲去拎啲狗糧去關懷下流浪狗啦

今次實上到位

長知識了原來狗仔唔可以食提子
利申 從來冇養寵物

[/member][/member]

[/member]都知佢唔少嘢，不過佢呢啲人點爆點講都影響唔到。只可以話佢年紀唔細，離地有錢仔，當隻狗係玩具同溝女既工具。本身隻狗都係特登買嚟溝女，分咗手偷偷地攞走然後就開咗呢個IG[/member]

屌。。手殘加密唔到
算數。。。少用連登覆嘢

屌 直接起底啦仲串柒柒咁 del ig係jmg

摩牙

逼佢哋交配

有冇ig?

平時見佢揸車周圍去 屋企又大都知佢有錢

講到個到個主人知係咩嘢成分令隻狗中毒同個lethal dose係幾多咁
砒霜可以入藥都要知個劑量架

你唔知咪去研究囉，你有冇腦架

咁事主研究到個active ingredients 同 lethal dose未？
粒提子又有幾多active ingredients 令到隻狗腎衰竭？
定還是事主讀緊獸醫做緊研究？

建議樓主開名

一粒
咁詳細唔知 一般貴婦size
唔肥唔係老人家 平時無特別病痛

嘩
呢招絕
懶隻狗為食有責任

人都進化唔到拒食有毒菇類
只不過係小學常識堂有教到啲人唔好食野菇

轉咗ig名喎 有冇人知條撚樣改咗咩名
隻狗好撚黑仔比啲咁嘅人養

原來咁多人唔食得架
蕉呢?

我都想知

轉撚咗ig名 有無人知改咗咩名

想知

Goolge話屎都食得你食唔食 無腦就唔好養狗啦

普通提子唔得姐
香印晴王ok 嘅

推 想知

起佢底啦，條撚樣咁串係要出下名，俾人鶳嘅先心息

因為現代所見狗種都係人為繁殖出嚟，唔係自然本身有
所謂「純種狗」其實係配種狗，「混種狗」先係天然嘅狗

完全冇撚腦 養得狗正常要知啦 點會咁撚笨柒俾隻狗食提子呀 隻狗真係慘跟著呢啲傻西 希望冇事

係冇權控制呀但生命嚟㗎嘛
屌撚到佢知狗唔食得提子

可以食藍莓但唔可以食提子
又真係唔知喎
推 利申冇養狗

Onl9

個ig係轉咗名定畀人report到無咗

等死